獅烏俾藍絲煲大點解決。同我入晒嚟

524發生左好幾單獅烏事件
俾對家煲大緊，TVB仲專登係咁播完全唔解釋源由
再咁落去傳到上Twitter形象可能會唔好
又會俾藍絲多左野屌

呢個問題好易解決
手足BlackBloc獅烏個陣，一定會有其他街坊裝手足 / BlackBloc緊但冇參與的手足
你地都見證晒個過程
後兩者唔該，一有記者來到，就解釋翻做咩事，煲大藍絲點樣撩人，就算冇野都同我吹大到有野
如果你地唔講，做記者的唔可以作野，只可以報發生左咩事
咁樣就會變成依家咁樣冇前文後理，淨係放大暴力

冇記者來嘅，唔該大聲喊，話係藍絲撩人先，唔係手足無理咁打
一傳十，十傳百，傳到上Twitter都知係藍絲撩人

而手足獅烏完之後，麻煩快d換衫走

推

手足千其唔好怕醜，主動搵記者講，唔係個個記者夠專業會上來問。但一個專業的記者，聽到你解釋原因，係一定要寫埋落文度報出街（CCTVB會唔會我真係唔肯定，都冇良心了）。最好講的時候加多d Bite，繪聲繪色咁抽述藍絲點樣行過來，大搖大擺，緊握拳頭作拳打人

範例：「記者你好呀，求先我目擊晒成件事。岩岩就係有個中年男人，佢無端端神情惡殺，捉實拳頭走過來諗住打人，仲拎起埋磚頭丟黑衫人。除時係藍絲嚟，嚇死我，幾驚個藍絲會打埋我」

記者呢個時候會講：OK，唔該晒係補充資料

咁記者轉個頭就會寫埋落自已篇文度 / 報上台俾編輯加翻資料

冇需要解釋
藍絲打人係高尚情操
佢哋有冇出黎解釋？

可惜世上左膠何其多，在國際戰缐上都係，昨晚胡錫進出左推文，成班5 毛推比各國議員。

學呢個
外國人咁回應得唔得

英文唔好…
佢好似話係警察扮示威者打人

who cares?

你肯定佢係外國人?

是旦啦⋯！呢啲嘢點去fc喎

求其有個wumao用外國profile扮外國人 (見好多)
你就認真同佢傳道咪中晒伏囉
唔好咁天真嬌呀

我意思係個方法喎⋯⋯點解變咗討論人哋咩身份

情懆高尚

無視 淡化事件
冷處理

你可以煲你可以focus番話個律師係支持國安法蒙面法同 葉劉葉劉淑儀賣港冇分別

好心你地啦 明明光明正大
打人咪打人囉
打藍絲 有邊個會反對？
又要諗藉口作野做咩啫
自己代表正義良知 爭取民主自由
有人阻住你地
就移除障礙 就係咁簡單
警察都照打啦 私了又有咩問題
根本全世界都企喺你地嗰邊
又無人同你地割席
擔心咁多做咩？
唔鍾意嘅只有藍絲啫

革命唔係吹出嚟架
就係比全世界知道你地嘅決心
又無做錯 好多人都理解你地點解咁做
如果有人指責你地
咪話黑警都係咁囉